Para rodar o aplicativo é só clonar o projeto e rodar npm install, ter node e npm instalado na maquina priormente


O aplicativo utiliza o MEAN STACK e se baseia no uso de socket para realizar a comunicação no momento de chegada de uma ocorrencia
,o backend foi programado em NODEJS Eforam exposta api's para serem consumidas pela aplicação web e aplicativo
lançando um broadcast para todos os apps que estejam ouvindo no canal, os mesmos retornam sua localização para plotagem no mapa.

O aplicativo foi criado utilizando conceito de multi-pltaforma com o framework IONIC, para flexibilidade do uso de plataformas 


## teste server

Run `npm start` for a dev server. Navigate to `http://localhost:3000/`.


